上水太平邨男子墮樓亡

今早(17日)6時26分，一名男子於上水太平邨平靜樓高處墮下，倒臥地上重創昏迷，驚動保安員報警。救援人員接報到場，當場證實事主已經死亡，以白布覆蓋遺體。警方在場未有檢獲遺書，經調查後證實事主姓毛(39歲)，初步懷疑他由上址走廊墮下，事件沒有可疑，惟事主死因有待驗屍確定。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20191117/mobile/bkn-20191117074322949-1117_00822_001.html

又無可疑

你老母, 仆街POPO

有有相

Pish

39碎壯年喎，應該係人生充滿希望既時候黎架，係咪真自殺？

bro

日日都有人墮樓

鄰居呢

Push